190926 灣仔現場 2

2127 #灣仔 律敦治醫院對出2EU1籠 上gear

2120 #灣仔 譚臣道近菲林明道有1豬籠入面坐滿防暴

五大訴求，缺一不可

爆正門？

9.30 三罷變死城 無人講

#灣仔
2127 皇后大道東聖若瑟小學對出 2豬籠2衝鋒 standby

2131 灣仔帆船酒店有兩隻便衣狗

個畫面轉得好快

停車場大量防暴

得個度走到佬
會清場

而家收工 仲去唔去灣仔好

開始之前見到tg話有直升機
未知真假

隨時開戰，最好唔好過

唔洗要人？

直升機要搵合適地去先可以降落同起飛

NOW影到大堆綠衫防暴 唔知去咗邊

唔夠人

2125 #灣仔 後門有部防

係咪有秘道走

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

伊館外有市民走出馬路高叫口號

#港聞 在會場外有數百人聚集，他們組成人鏈唱歌，並走出馬路。 (9/26/21:28) 全文

伊館有後門嘅

伊館後門防暴上緊裝

邊個live

屌 同林奠講黎巴撚咩

政府乜都知
佢就係唔撚理你

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

連登仔，下次一定要去

G4出緊黎

林奠想點走

黑警守緊車

灣仔要人

應該佈緊防

直接清場或者去皇后大道東果邊走

架車仲係車場

佈完啦

手足冷靜仲有4日

驅除共黨
港人治港

可以坐第二架走

畫面見嘅popo唔算好多
咁應該匿埋咗

一隻速龍都見唔到
擺明有問題

留名睇直昇機

晏晝已經入左班防暴同你速龍

淋病自打嘴巴活動開始

宜家開始黑警對話？

係現場，各手足都知唔會硬上

藍旗

出藍旗

係
所以依家全部唔見曬肯定唔對路

真係痴撚線 你對話緊果陣唔撚清埸
屌你老母

提到就提
黎緊幾日最重要呀手足
佢話無自治我地文宣做大佢啦 自己安全最重要

now

同特首對話都非法集結?

林奠對話一完就現形

又做乜鳩 走啦

#灣仔
2147 皇后大道中 警方防線舉起藍旗

留名出tg

咁撚快出旗

去完對話出去俾狗捉 然後告暴動

2147 #灣仔 #依利沙伯體育館 外
藍旗
#一手

林鄭走左
大家可以返屋企

你老母啦！圍狗屋又屌！圍林鄭又屌，一班只係會屋企屌人叫人散

今日咁重佈防仲想撚狗

次次都重防架啦

散啦 和理非一日啦

1/10前不被捕呀

有林奠咪快手

勇武要熱身 準備國慶

社區對話開始未？

停車場門口唔夠人

唔知仲留係度做乜鳩

唔你老母咩

走咗喇咩

仲要掘埋磚 搞體育館

未！
不過打柒左你先！

速龍現身

既然都出左旗
唔好浪費用埋黎做文宣
希望唔會有巴打被捕

Now影住成條路都係磚

手足 我就無屌佢地圍警署圍林鄭既，係注意自己安全啫

其實嗰度有幾大？真係圍住走到？

小心

勇武少陣會死?

圍下唔緊要 迫到放tg 就上硬世界新聞......但要留條後路俾自己 多謝前線

有線
成隊車隊

岩岩和理非坐完
係醫院果邊走，個路口一封d車開始塞，行多3分鐘 十幾車eu豬籠即到仲要著好晒gear未停定就衝落車

好似想封路

果度勁好圍
封左落CWB方向已經死

冷氣軍師

趕人開路俾林鄭走
林鄭一走， 班狗就會發癲

同消防道理一樣

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜

留番之後幾日晒佢冷啊

莊定賢

前腳一走後腳會即刻速龍開槍打人驅散，體育館咁大今日實塞滿滿晒狗，仲話對話

根本大包圍

整RB

對話係假 圍捕係真

又話出黎和理非

我諗起呢一幕

今日勇武係咪等同送頭大佬對家出齊兵

現場決定行動 一切小心

一齊幫巴打諗定逃生路線?

警總開始出車

大飛精選

如果每次淋病出黎要三千警力,其他地方警力會少左,可以去中聯辦

又要屌人話你地送頭 依家又圍掘磚 唔肯走

整rb不如直接去警處送頭啦

次次都出齊架啦

說好的能屈能伸呢

林鄭要人, 林鄭要人

屌你老母，分化

人地部署好哂 點夠班狗打呀

伊館要人

唔好送頭pls

但我地友方好多無裝

過養和同D有錢大陸佬一齊食CS GAS食死,攬炒吧~~

林鄭伊館仲未走到

衝乜9

留力10月1啦

2159 #灣仔 醫院門口1eu 2豬 停泊

一係比林奠食下tg痾黑色經血

認同 唔好送頭

到有裝個陣時咪又會話武力唔對等 要叫人散水實搵到理由

停左啦屌

其實林奠實有秘道走

佢應該停左經

佢仲有經血？

灣仔黑夜

邊撚度有經痾

尊重前線決定

係喎 老女人

有秘道走？

警總其實都幾近下
要增援易過借火

下冇人影到佢點走

手足be water

似已經走左

對唔住 自膠
以為走左

應該未走

點會行正門
一早地道走左啦

保證大家自己安全離開

屋企要人

今晚唔會有事
畢竟咁難得做左場公關show

有都唔定，今日個場佢地指定一早諗左點走

其實冇人衝只是唔比佢走

林奠會喬裝示威者離開！

TEAM B係時候去突襲中聯辦了

通常有地下通道會連去停車場

又未必e館 起左咁耐

唔似有其他出口

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

要，去救人

#灣仔 2203 回教墳場對出大量狗車

應該走左

一見到手足可能會危險
就想做 散水撚
屋企要人

但果面得一條車路嫁炸

成班傻仔仲拆鐵欄做乜9

今次前線又要掩護和理飛走先?唔係SET RB做乜??

CWB都有車去緊灣仔

伊館天台落唔落到直升機？

記者仲多過勇武, 自己要小心呀 ..
10.1仲想見到你地嫁

比外人知就唔係秘密通道啦

應該要搞就一早搞,令林奠嚟唔到
宜家先搞其實冇咩意思

其實係咪真係有秘道

不過, 呢邊好易走
如果平路封死晒
就去鍚克堂避, 再唔係就由司徒拔道上山

係有舖拆欄癮嫁啦

點會走左

武力唔對等

林鄭咁强硬 走咪即係怕

佢性格一定唔會走左

一定出警察趕人

手足，屋企要人呀！我哋十一需要你哋呀

唔好送頭啦 留力之後啦，一個都不能小啊！！！！！！
頭上大把狙擊手！！！！！

落唔到

今晚做次散水撚
不被捕呀！
聽晚開始晚晚要人

局長就等下先
林奠應該神不知鬼不覺咁送走

屋企要人！留力呀！

呢班前線真係戇撚鳩

又分化化

屌你冷氣軍師

佢咁强硬點會怕示威者

加埋大量警察 on9先會覺得佢走左

捉埋d人比下馬威人睇就有

屋企要人！！！快

2203 #灣仔 #黃泥涌道
有市民佔領及以路障堵塞黃泥涌道。
#獨媒

真心唔明整rb做乜
你話我分化撚又好 咩都好
林鄭走又走咗
你話想圍佢唔比佢走都叫明做緊乜
而家又唔係同狗對侍緊
又唔係比人圍捕緊 要爭取時間走
仲要啲狗帶齊嘢 ready好晒打你
我唯一解釋到就係佢哋係卧底狗
唔係嘅話係做緊乜
點解唔等928開始再上街？

其實今晚唔應該勇武 佢對話前成堆防暴又子彈又乜已經好醜怪

依家出動即刻比佢正當化件事 留力929 101好過

見到入面好多箱公仔麵？

又涼住冷氣指揮

眼見個館所有出入口都有人圍緊
諗緊會唔會有秘道去大道東間英皇酒店
2130見到門口都唔少人 唔知係食花生定點

收撚皮

走左即係怕你地

林鄭咁西點會走左

驚大規模捉人好過啦

屋企要人呀
929 101呀

班狗拎盾出黎啦

想係裡面住？

跑馬地馬場咁近都唔懷疑係果到走左？

前線手足加油
萬事小心

點解咁少人

撚有咁多秘道咩

有橙色槍

佢點會驚人就走

咁撚西捉晒d人就有份

今日忍吓先啦留力啊

因為分化

今晚無場外幾百手足撐場面，你估個畫面點？
呢班手足，叫左3個鐘口號無停過，我點都唔會指責

就咁叫班速龍出晒黎都夠玩
佢話今晚唔會有tg根本就係有備而來

公子送頭時間到，林鄭又可交功課
止暴制亂有成果，中央放心繼續吹

似係走左地道
又或者消耗戰

專重前線決定

#灣仔
2209 黃泥涌道靠跑馬地馬場8eu10豬龍, 另6部私家車 繼續standby

見到有爐同生菜
似係想打邊爐

到底呢個係咩局

上架警車就走得啦 set rb做乜9

exact7ly
手足自己小心

辛苦哂手足

點分化？
今日對準哂政權 有咩理由唔出

只圍不攻 見現場有手足連口罩都無個

裏面走去參加對話嗰班就算撚數喇 出面嗰班手足真係

777落左order唔用暴力清場
班狗舉完藍旗都掉頭走

應該把握這個場合羞辱條柒婆林鄭，而唔係同佢講道理，都講咗三個月道理佢有聽過咩？ 要把握這個機會羞辱佢吖！

辛苦手足

屋企要人
床要人

手足屋企要人
留番十一賀下支那

咁做事都要原因啫
咁唔係同冇腦藍有咩分別
你係有理服人嘅就唔會淨係講依句
同埋我出過幾多次唔通又要同你講？

戴返個口罩啦手足，保護自己呀

尾班車前散啦

仲未明兄弟爬山

未夠夜

前線做得好
你今日和平散去只會造就下一次公關show
聽日新聞只會係公關show對話內容
前線決定冇錯！林鄭真係想對話就而家走出去同前線講！

口罩咁平仲咩唔帶

宜家係唔比林走

佢會坐車走會啲狗會比記者影住啲車？

Hi 25仔

上架狗車咪走到囉

有卧底車 車牌UN7295

隊長？

其中一個可能係我

屌你老母
連基本信任手足都冇？
要同你交代？
垃圾

ru7846

警犬濫捕
目的係捉到你驚，捉到你怕，捉到你唔敢出黎
而連登仔既真面目
就係順民
因為怕被濫捕
因為自己的懦弱
就本末倒置
將被濫捕的義士稱為送頭
反而不去譴責警犬濫捕

奉勸各位義士
每次行動前必須計劃好逃走路線
以防被濫捕

而各位懦弱既連登仔
切勿再用送頭去形容義士
來掩飾你係一個怕被濫捕的懦夫

唔明圍有咩問題?
佢出嚟對話咪得

真係似未走
平時呢個形勢已經扯左旗防暴出黎

777 未能離開

但點都盡量阻

黨鐵？睇住唔停灣車
預鬆少少呀

唔係白色衫咩

點解要走？
佢咁既性格 走即係覺得自己錯
捉晒所有人都唔會走啦

手足小心呀 罩都唔戴個好危險

下，老散黎炸

#銅鑼灣
2210 軒尼詩道馬師道交界 5衝鋒1籠

#灣仔
2207 皇后大道東對出律敦治醫院6車停泊

旁邊錫克廟有無開
召喚UST南亞仔

麻煩交通資訊巴打

走啦，留力十一

次次企到狗黎就轉頭走
走唔切比人捉十幾個呢種文化係幾時開始
真心唔撚明
唔係信唔信任問題

推

你講緊咩呀 明明你係屋企打緊邊爐食花生

2211 立場記者：現場記者話林鄭已經用秘道去鄧肇堅離去

6 7月仲真係會衝

估計今晚班黑警會做show，由你地塞路

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人

小心呀 又比人屌你公化
佢地鍾意比人拉都無計

你邊隻字見到我話唔信手足
我幾時有話佢哋咁做唔啱？
我都想大家平平安安
你估比狗捉完個48個鐘會好好受？
第一句淨係識講粗口
答你又唔係答

我懦弱我認

手足散啦

隔離po有人話Tvb報班官未走

係話可能姐

真係當人地事前零部署
成班傻仔仲拆緊鐵欄

收皮喇

2216 #伊館 警察喺停車場準備出嚟，手足小心。

2211 現場好多臥底同埋臥底車 請小心

局長一定未
林奠唔知

落地獄真係鬼鬼崇崇走咗

be water

但鄧肇堅係正隔離喎

屌你過幾日大把日子等緊我哋, 喺度做啲冇意義送頭又做乜鳩,
搵次唔好得一套玩法得唔得, 全世界都知你會點, 連差佬都知你哋又係呢籠
跟住結果又係一樣

2210
109 113 不入皇后大道東
107 171 170 不停立德里
上車可以去 堅拿道西 暫時冇狗

其實對家好明顯佈咗個網
個網至少去到CWB

釋放狗閪林奠

2220 #伊館 現場手足呼籲現在離場。
唔好單丁

pish

前線手足閃哂未

2205 #灣仔 #伊利莎伯體育館 外

陸續有近十名持盾藍衣從伊館步出，有一名綠衣從旁指點。 記者表示現場市民氣氛平靜。
同時有數輛警車從伊館駛出，經黃泥涌道向跑馬地方向駛去。
#蘋果

唔好落單！要走一齊走

閃你老母？

聽晚愛丁堡廣場見啦

好耐冇見嘅當機立斷be water 安全離開啊咁多位手足，唔好咁快落單，小心被跟蹤

林鄭落單走乜撚？

麻煩手足提供閃水路線，現場已知只得銅記方向可走

一定要一齊走！記得反跟蹤！

唔好落單走
唔好搭黨鐵
小心便衣狗

條八婆會唔會匿埋啲警車裏面

#銅鑼灣
2220 軒尼詩道天樂里交界 5衝鋒1籠停泊

PUSH

2219 #灣仔 #伊利莎伯體育館
記者表示伊館四周佈滿大量警力，包括律敦治方向。
伊館停車場有西裝男子在車內等候。
#蘋果

而家走係可以話比班廢佬，藍屍知，我地係有理性。

Btw 五大訴求 缺一不可!!!

2220 #灣仔 #伊利沙伯體育館
人潮仍未散去。
#rthk

一齊做

(22:17) 如需離開灣仔區，可考慮以下巴士路線

上車點：軒尼詩道東行「馬師道」後巴士站
炮台山、北角、鰂魚涌、太古、耀東：2A
西灣河、筲箕灣：2X

上車點：軒尼詩道東行「杜老誌道」後巴士站
東區醫院、杏花邨：8
漁灣邨、小西灣：8P
銅鑼灣、炮台山、北角：23
寶達：601
油塘、藍田半山：603
觀塘、觀塘半山、順利：619
利安邨、錦英苑：680
馬鞍山市中心：681
康盛花園、寶林、坑口：690

上車點：軒尼詩道西行「廣生行大廈」外巴士站
堅尼地城、西環、上環：5B
直達堅尼地城：5X
深井、青龍頭、黃金海岸：962B
置樂花園、屯門市中心、屯門碼頭：962X
元朗市：968
天水圍：969
東涌、機場：E11A

其實林鄭走左未,
那度咁多黑色既車係咪扮野,
林鄭要捐地窿走左?

佢上左地鐵丫

小心跟蹤

請注意⚠️
170將不停立德里巴士站，沙田柚需轉車

立即釋放媽媽

777走左未

你都戇鳩, 今晚唔出唔等於以後唔出架
如果唔出一晚叫懦弱不如你晚晚出嚟以顯示自己有幾咁勇猛啦
記住晚晚出唔係會比人叫你懦弱廢柴

係都唔奇

岩 希望唔再有暴力衝突
和平表達訴求！

變裝先

集成中心同天樂里都有巴士搭

push

#灣仔
2226 黃泥涌道靠跑馬地馬場8eu10豬龍, 另6部私家車 繼續standby

tg未

盡量唔過海

肯定走左十世

留又死唔留又死 閃算
如果留 肯定班狗大清場拉人再斯斯然出黎
但走又好似走寶咁

啱啦，屋企要人
10.1先玩大佢

我估應該未走 但唔會出黎
等你地散晒 0晨先走 玩關公

我覺得佢仲喺入面，但冇裝備乜都冇可以點打一齊撤個效果仲好，俾市民睇係收放自如

應該都係.

伊館有冇巴絲熟?

有幾多個出口?

唔會放tg啦
點會比林鄭食

推推推

走啊！仲有下次架！唔好衝啊！

推推推推推推

軍政府理得佢丫, 又唔係習總

推推推推推推推

林奠坐火箭
坐過龍去咗火星

#灣仔
2225 伊館天台 3名人士開住電筒徘徊，未知目的

香港冇差佬 社會更美好

仲未夠無面咩

睇立場live林鄭仲未走?

推2

213

Push

Push222

似啦，鄭若驊都嗰鑊都係on99等到人散

今次做激烈嘢佢咪唔出嚟，我哋又唔會攻到入去，等拉幾個收曬皮先出嚟講話大家要理性咁我哋絕對係技不如人，忍痛走啦咁多位，我知今次距離好近走好似好可惜，君子不立危牆之下

HOCC 話得一個

佢影住啲車

得幾百人邊洗tg

林鄭未走的

笑左
警犬開始驚 放風話走左

林奠走左未先
走左緊係唔圍啦
未走圍到出tg，聽日外媒報既就係出住tg對話

直升機

除非地底真係有秘道，否則只要真係圍實根本無位走。

會唔會有D佢都唔知既後面?

有冇直播影到林鄭上左黑車

直昇機走唔到？

2230 #灣仔 #伊利沙伯體育館
停車場有十多名藍衫警察，記者指警察配備胡椒噴霧。
#有線

但佢揀得伊館，應該肯定有秘道？

吊佢走

無記錯皇后大道東嗰邊咪有散場專用後門

個閪仔餅咁後生

易清場者

點解今日咁少手足？

呢度唔知有冇，但一定有食物同水準備咗

未FC話有路過隔離診所，診所就可以去醫院

停車場準備郁

點會冇得走 直昇機走囉

停車場閘開咗

伊館有秘道唔出奇

帝盛酒店以前係新華社
嗰時轉做酒店話無改動過入面

你估個個天台都適合飛？

吓 我諗都起碼四字頭啦喎

你玩得GTA太多

走左啦

警方警告灣仔伊利沙伯體育館一帶示威者停止違法行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

示威者今日（九月二十六日）在黃泥涌道近皇后大道東，拆毀鐵欄及掘起行人路磚頭，並用雜物堵塞灣仔伊利沙伯體育館的出口，有參加伊利沙伯體育館活動的市民無法離開。

大量示威者佔據灣仔皇后大道東及愛群道，嚴重阻塞交通，警方警告示威者立刻停止違法行為。

警方提醒公眾及駕駛人士避免前住該區，並留意最新交通情況。

完
2019年9月26日（星期四）
香港時間22時32分

聽日見阿
留力阿 聽日新屋嶺

所以見佢揀伊館都有啲奇怪，場又細又易圍，唔使一千人都夠圍住個場，地面四面都係行人路，正當出入口得愛羣道，條路又窄，多人企門口佢連車都出唔到

仲好講，咪班送頭撚囉，一千人都無

揀得依度，點會無諗過散場問題⋯⋯
一早返撚左去訓啦

咁其他手足今晩做野關你撚事咩
除左指指點點批評之外
仲識D乜？
垃圾

邊個走唔到呀

2240 #灣仔 #伊利莎伯體育館

記者表示政府官員在對話完結後一小時仍未有乘車離開的跡象，不確定已秘密離去或是尚未離去。伊館外仍有三至四百名市民在守候，亦有部分市民離去前往其他地方。
#蘋果

2240 #北角 英皇道2籠往西行

有排玩。個司機入面食蕉玩電話

rthk影行家啲mon

警方發新聞犒
短時間內以最大武力拘捕

2245，灣仔莊士敦道天地圖書對面，2EU2豬籠，1EU滿防暴。 #現場情況

轉頭清場再等一陣出黎

推呀推呀

#灣仔
2245 告士打道 1eu 1豬籠向灣仔方向駛去

呃完ot夠買pro11但未夠買保護貼貼機殼阿

黑警睇住live+現場鬼會鎖定目標+影相
出車前就知要拉邊個
一狗衝就拉目標先
跑得走都會換便衣撲底你

勇武請先行離開， 小心有鬼跟蹤

佢地目標似係想試探林奠
除咗150市民外、你想行出第一步就係同前線既後生仔去對話
做埋個RB就係話你知佢地明知3000警力都唔怕冒呢個險就係為咗「和你傾」
有popo保護住都唔敢出黎對話即係自已都信唔過popo?
你肯岀黎就可以間接回應埋150市民發表既意見一部份
裝返個連登apps啦林奠

原來林奠只係搭AM車嚟

#灣仔 2240 大部分示威者聚集於伊館停車場

但都係防彈

認同立場 應該未走

有無圖則 可以睇下有無地下通道走去第2度

睇番之前圍律政司
個個都話有秘道又話無燈又剩
最後發現佢真係入面俾人圍到11點幾先走到

呢d 地方邊有秘道
普通體育館

應該走唔到

應該未走 不過應該有哂對策

話明秘道，點會放1係則

利申：睇唔明

唔通當年翻新整左D冇咩人知既通道

律政司, 即舊政府合署 有秘道都有可能
新伊館 邊有可能有秘道

估吓林奠做緊咩

等無人就會偷走架啦

食緊杯麵睇直播

冇可能有秘道 同鄭一樣應該拖時間

上次律政中心鄭若驊都係咁

用緊英文同鬼佬講電話: as you know, sir, as the chief executive, the room for maneuvering is very very limited

D 黑警扮克制好嘔心

大家扮離場 之後跑返轉頭 就會見到老母

訓陣先
一醒走得

扮同你傾冇理由即刻打你

平時d強光電筒今日收埋哂？

仍然無行動，果然如此

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

冇咩可能 POPO開路隊仲係度

出TG未？

你都幾好笑，自己標籤連登仔懦弱先人哋反駁你就一句關你撚事
咁你而家喺唔喺現場呀！唔係就收嗲啦
慫恿人出去比人拉

佢真係要走，大可以喬裝畜龍走

唔會啦 分工好死

大家扮離場 之後跑返轉頭 就會見到老母啦

如果無走 應該係想玩分化戰
聽日又發聲明
話對話現場和平理性xxxx
但小部分暴力示威者無視和平表達民意訴求xxxxx

呢張仲要冇化妝

大家都係想見佢姐

2321 #灣仔 #伊利沙伯體育館

記者表示漫長的等待依然繼續。現場不停有市民討論林鄭及其他官員是否已經從秘道或警車離開。
#蘋果

popo喺出面捉幾個人上警車
然後柒婆扮係犯，經警車脫身
咁得唔得？
俾佢試吓做犯

應該同前幾日太子一樣set死線清場
不過可能會好夜先清

未走啦

可能捱到 12點後, 等人再散多D
搵 長盾開路 走

老母伊館過夜？

立場

到依家仲守緊 點可能秘道走咗

使乜咁麻煩，正常換防安排班黑警出出入入跟住就不知不覺㗎啦

應該有秘道囉

佢咁嘅身高
行又唔行得快
好易睇得出

若果走咗，班狗點會重企係度企咁耐
即刻話非法集結 TG 啦

如果係鬼崇秘道走 比人踢爆仲柒仲核突

有秘道洗咩仲守緊

正路體育館唔會有秘道

走咗應該出TG收工
啲狗唔會咁克制表情都無個

等你地以為仲係入面

伊館地庫應該有秘道去鄧肇堅

唔會有秘道啦 體育館

意義?

求大家別送頭.....
注意安全

過咗12點接近1點
路面再少啲車
黨鐵尾班車差唔多開嗰陣就時辰到

問過鄧肇堅資深員工，佢話佢都唔知有秘道

哂你地時間囉
黑警OT有錢

個畫面

如果真係走咗
頂多十五分鐘後就可以安全玩放題

而家死守結果應該係要等到尾班車後

唔係好make sense
2.0

如果仲係車入邊,點止咁少犬

Standby都有錢架

有撚秘道

未上車

睇黎今日差佬死忍唔出手
唔想俾外國傳媒影到有暴力鏡頭

體育館就應該唔會有秘道 不過可能有風火水電房通出面
林鄭肯唔肯紓尊降貴行喉房走係另一拿事
而家呢頭對話 轉頭鬼崇走 關公又出事
照睇應該仲係入面

資深員工一定唔會知，只會得高層知，同埋今日鄧肇堅提早關閉，咁一定有秘道。

想好好咁收尾

就算去到 鄧肇堅 咪又係出返 皇后大道東 / 愛群道

再講 體育館 點會有秘道呀
走咗嘅話，班狗點會重企係度呀

老細未走 打人開路太核突太極權

正常就一早出黎亂棍啦

好似有啲畜龍都矮矮地

同上次鄭若驊一樣
吹風話走左
散左水即走

伊館啲電房出口，好似都係面向皇后大道東
一出嚟一樣俾示威者見到

佢想拖到無車走大圍捕

打人開路 就將佢個對話會 完全摧毁

對面出唔到手嘅話真係耐力戰，辛苦現場手足

班狗做緊戲！

老細未走先要做戲啦

扑暈佢塞落垃圾車運走算啦

我覺得可以升級拆左e館

有人認為所有政府建築物都有秘道

學黃埔咁輪更

有：屎渠

PREFECT FOR CARRIE

高空SHOT 我覺得已經夠少人
仲唔出

召喚灣仔街坊